AV實戰不是夢！「金手指」加藤鷹當顧問 推虛擬貨幣AVH

AV市場一直是許多人好奇的謎樣領域，但現在虛擬實戰不是夢想。AV專屬虛擬貨幣「AVH」正式推出，不但投資拍片，更可和演員互動。換言之，你可以自己成為「東京熱」、「SOD」等知名片商，投資你所喜愛的男／女優們。

▲加藤鷹擔任顧問推出AV專屬虛擬貨幣「AVH」。

AVH更請來神之手「加藤鷹」擔任企業顧問，就是看中加藤鷹的市場號召力。加藤鷹把AV當作終身志業，把拍攝資歷轉換成實際價值，可說是相當具有商業頭腦。

AVH所建立的開放平台，使粉絲不只可以線上收看相關內容，更可透過該平台的區塊鏈技術，以AV幣進行內容發佈、管理和消費，且所有合法行為都可獲得獎勵，等同現在很夯的虛擬比特幣挖礦所以老師另外設計了一道用醃梅子製作的養生素食高麗泡菜，一年四季都可以做。AVH無疑為線上播放市場拋下了強大的震撼彈，也使宅經濟的影響力漸漸地滲透現實生活，創造了獨特的AV社群經濟。

▲加藤鷹（右）擔任顧問推出AV專屬虛擬貨幣「AVH」。

為了讓更多粉絲可以了解AVH，加藤鷹特別帶領了包括葉月美音、早野いちか、真田美樹、秋山優、伊東紅蘭、蕾つぼみ、枢木みかん、櫻井彩、、花咲一杏、柳美憂 等十位女優舉辦粉絲見面會，活動將於2月6日下午在東方文華酒店舉辦。

所以老師另外設計了一道用醃梅子製作的養生素食高麗泡菜，一年四季都可以做。

我D uwants嘅u幣唔知幾時會值錢呢